美國藍屍拎弓箭射人被私了

條友接受訪問嗰陣時淨係話比人打
同藍絲一鳩樣

有冇接受訪問條片

笑左攞把曲弓射人,上得箭來俾人打死左

美國藍屍

福建人出黎

笑死咗

佢架車畀人燒咗

諗起馬蹄露